南亞假難民同休班警邊個犯法比率高d

南亞假難民同休班警邊個犯法比率高d

南亞假難民犯法就話要香港退出國際酷刑公約， 張超雄係假難民之父；

咁休班警犯法香港要點做， 邊個係犯法休班警之父？

好多休班警以為自己熟悉程序犯法會無事

事實真係好多因為咁而無事或無被拉